如果不会“说普通话”，还有机会“做文明人”吗？

图中是一句很熟悉的推普标语。